一冇山齊士就輸波

平時又要屌山齊士呢樣果樣,點知而家如阿迷所願冇山齊士喇,直頭輸埋

阿狗長途拔涉去屈福特作客 唔多唔少都攰
雲加都盡左力

山狗幾時走？

油腸係屈福特行路都係5個半鐘...

行左5個半鐘咪無力踢囉

只要有雲爺爺在，就算個天跌落黎，聽日都會響晴朗的一天出發。

講到前幾場要靠佢咁

上季出佢打屈仔咪又係輸

廢撚頂撚住喇

有冇山齊士咪又係輸
之前冇佢都贏喎

咪臭係！！

一出奧燒就輸番2球添